大家而家散啦，趁仲走到

點解要咁樣戀戰

唔係戀戰
唔知叫羊群心理定協同效應
我覺得係有啲人見仲有隊友留就唔散，想齊上齊落
有啲人諗個心就諗住見到狗果陣先跑走一定走得切
仲有就係有狗扮義威者引人留

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略